[連登預測] 林奠十點記者 道歉請辭定強烈譴責

正評 = 道歉請辭 回應五大訴求 成立獨立調查委員會

負評 = 強烈譴責 火上加油 為七大集會谷人數 We Connect

85罷工

好快就28負評

呢個勢請辭都wfc啦

吔屎啦臭雞

佢主子肯俾佢辭職咩？

一分鐘唔夠就38負評

有冇n合1 live的link

被迫在公司按章工作，但都想追live

準備又講廢話

佢一定會堅持佢嘅口號幫香港人connect

辭佢老味 繼續屌我地啦

有一個人投正評

求其啦可能高度讚揚警隊盡忠職守嗰啲

會喊曬口咁話塊支國旗好慘

黑暗兵法 谷人數

實係鬧掉國旗先
跟住鬧暴力

大家武運昌隆

竟然有人呃負評

劇本

地獄已經準備咗個位比你

鳩紫荊，倒旗落海

強烈譴責
公務員準時返工

見撚到佢個西樣就好撚燥
落台都唔撚夠呀屌你老母
落地獄啦仆街

國旗啦 央視搵人訪問埋

唔夠4分鐘 有203負評

我已没法管治
所以會出解放軍

國旗wfc

樓豬一定好想要負皮

等到啦

宣布戒嚴，緊急狀態

鳩紫荊鐵膽

電腦分析，100%強烈譴責挑戰國家主權

一定係潑火

個死八婆出嚟主要恐嚇人民同譴責
一定跟上面撐黑警

宣佈戒嚴？

想像唔到，係連想像都想像唔到佢會道歉

佢辭職對件事有咩作用？
反正都神隱咗多日
有無佢都係一樣嘅

一定係國旗掉落海

呃負評

任動向蔡總統提出請辭

林鄭有三萬警犬，好打得

我連邊日發生都唔記得

強烈譴責
同好多謝警務人員緊守崗位

香港一定會有晴天

可唔可以強烈譴責警務人員緊守崗位

頂你

又係廢話

根本就已經冇人理佢
只要佢唔辭職根本WFC

可以圈定 bingo

分化市民同示威者

大家要小心風向呀

點會講好說話

後果自負

可能派錢

［別動搖］星期六余錦賢：政府今個星期會回水俾基層化解危機

1:1 強烈譴責

又可以玩bingo

一定係譴責 又話影響經濟民生乜乜乜

身為首長 自己做得差 怪誰

會講公務員政治中立

有名你叫大閪膽點會道歉

強烈譴責...黑警

點會請辭，連宣布戒嚴宵禁都未出

咪又係中共隻狗 會有咩好野講

柒婆強硬慣, 佢會徹回?

屌你咁樣呃負評

【緊急警告】震憾消息！警隊最高密令，不惜犧牲三四十個前線兄弟性命，誓要民意逆轉，替政府翻盤！

有啲標題黨， 但之前都有吹過風會做依樣野
班狗既上層係咁推前線咁樣面對市民， 示威
壓力遲早爆， 真係有機會發生

各位文宣， 但依個都係一個好機會，要班狗做番人既機會
上面推你去死依件事有無可能煲到好大？？？

準備又講廢話就真

佢想再激起民憤

邊會肯屈服

佢先唔會辭職，自尊心為國為黨大過天，懶理市民安危，只要一日有權在手，繼續欺壓市民，顛倒是非，黑都講到白，因為知道我地無權無勢影響唔到佢

支持警方嚴正執法啦一定有
有無開盤

肯定係強烈譴責 咁就有多啲人下午出黎集會

強烈譴責
香港 係一個法治社會

一齊玩

只要唔係真普選 日日都6點出門口番工啦

戒嚴?

我哋劣勢緊點可能諗住一日跪低，起碼要持續兩星期，大家發夢小心

佢答應五大訴求其中一個我即刻裸住倒立行龍翔道

後果自負 會唔會出

一定係強烈譴責啦 個死八婆肯認衰就唔會搞到今日咁

扼負皮

理撚得佢
五大訴求呀

又出黎撐警啦

其實都一樣係廢話記者會

錄音機
Are you ready?

踩踏底線 後果自負

部隊出動?

佢仲叫打工仔早啲返工，收皮啦

要請辭就尋日講啦,今日講得一定係硬唔係軟

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

尋日先出完聲明， 仲諗佢會道歉？

林鄭返唔返到工

佢想證明自己今日無參與罷工

宣布戒鹽

頂全部有聲

不如估佢今次會唔會喊仲好

媽你老母，媽媽會容許自己仔女俾狗無理地同凌辱？就算你陣間跪地都唔撚原諒啊！
你要知道，你講乜鳩都唔會阻止到全港connect啊臭閪

支持驚慌鹽症犯法

譴責罷工市民，破壞香港經濟！助長暴從氣焰！
支持警隊嚴正執法！拘捕罷工市民！

佢心情好肯返工的話， 今晚半夜出黎開記者招待會
譴責暴力行為， 讚黑警， 記者發問時間
冇事發生就錄音機回答方法， 有大鑊野就推 身邊啲 太監答， 真係答唔掂轉身走人
， 佢每次都係咁已經慣晒
最後記者心諗扑你個街又玩鳩我地

焦土之母？

強烈譴責
繼續聆聽
旗幟鮮明
嚴正執法

睇黎都哂時間
依段時間實係仲背緊文章

留名整generator

在每個星期六星期日的「遍地開花」之後，我們都見到幪面黑衣人趕尾班地鐵回家，「聽日要返工呀！」。這些黑衣人沒有全職做「光復香港」工作，他們仍然需要一個繁榮的香港提供穩定的收入，這是現實。

可惜的是，這幾個月來，我們見到香港經濟開始步入寒冬。這裏面當然有外圍因素，但是香港的混亂進一步挫傷了香港人的消費和投資意欲，加上旅客來港減少，消費和地產市場已經亮起紅燈。現階段是量跌，如果亂局持續，下一階段是減價，再下一階段是量價齊跌。

《城市論壇》上有一個年輕人說：「要令到經濟變差，因為只有變差，令到政府嘅收入有損失，政府先至有動力去回應我地年輕人所爭取的訴求」。當經濟興旺，全民就業，大學畢業生不愁搵工，政府有能力大灑金錢，年輕人有這樣的豪情壯語，也難怪。但當香港的亂象每天出現在世界各地的新聞報道，當各大小國家都對我們發出旅遊警示，再加上今天的全港政治性罷工和搗亂鐵路交通，我們的經濟已經傷筋動骨了，即使政府今天全部答應「五大訴求」，香港的經濟要多少年才能恢復元氣？五年十年？甚至「醫番嘥藥費」？到時大學畢業生在畢業後頭兩三年找不到工作，怎樣找錢還loan? 到了第四年的搵工競爭力就已經不如應屆畢業生了，年輕人有想過嗎？
這是香港內部的經濟問題。

對外方面，我經常強調處理好香港和內地關係（即「內交」）的重要性。香港和內地唇齒相依，關係非常密切。香港處理好和內地關係的重要性，遠超新加坡和馬來西亞的外交關係。在香港和內地關係問題上，我們也要理解內地人民和官員的感受，相互尊重。我經常在內地各處走動，知道先前國徽被塗污一事，已經引起內地人民和官員的極大憤慨；而今又有狂徒公然將尖沙咀「五支旗桿」上的國旗除下丟入大海，然後換上港獨旗，而反對派議員堅拒割席譴責，內地人民和官員的反應必然難以平伏，這是內交關係的傷筋動骨。在世界任何地方，侮辱國旗國徽都是挑起公憤，甚至攪出人命的挑釁行為。今次事件，是因為有部份人反對修改逃犯條例，但是否需要用到侮辱國旗國徽的極端手段？是別有用心，受人唆擺利用還是借題發揮？三幾個人蓄意莽為的嚴重後果，恐怕要全香港埋單。部份人提出的口號，已經由反修訂逃犯條例變質成為「光復香港，時代革命」，這句口號所代表的政治訴求和政治目的，很容易產生不必要的誤會。在中央和特區關係問題上，大多數人關心的是解放軍駐港部隊的動向，但我關心的是今次事件對中央和特區整體關係的影響，如果整體關係受損，這張單香港埋不起。開口埋口說為下一代著想的人，不妨想想你們的好意如何被騎刼？
香港很多社會的規範，都是內地居民崇尚的，是學習的對象，這是香港無形的和巨大的價值，過去兩個月香港的亂，嚴重削弱我們社會規範的吸引力，也削弱我們的無形價值。
香港人的生活已經夠緊張，精神承受不少壓力，遇上無日無之的大規模大動員鋪天蓋地文宣攻勢的政治運動，對許多市民的精神負擔都是百上加斤，如果就業市場有什麼差池，基層市民如何承受這多重壓力？

許多我們一直擁有的美好事物，今天我們未必懂得珍惜，香港非常良好的治安是其一，治安好，警隊有功有勞，過去幾個月，有人把政治爭拗的矛頭直指警隊，破壞了警隊士氣和警民關係，往後治安如果變壞，受害的不是警察，不是有能力遠走高飛的泛民頭頭。
香港絕大多數市民都熱愛香港，我相信我們的年輕人也一樣，但看過去幾個星期的事件，破壞就是熱愛香港的表現嗎？
這一代的年輕人有這一代的挫折感，我完全理解，但當有人提出「寧為玉碎」的口號，我們就要提醒：玉碎之後，是否就可以瓦全？如果玉碎瓦不全，這是不是熱愛香港的人想見到的後果？

我和很多香港市民一樣，對目前的局面感到十分担憂，我希望所有香港人都可以冷靜地想一想：香港經濟和就業問題已經受到的打擊是不是政治訴求可以解決。我們先要讓經濟喘定，讓香港的國際形象止蝕，我們才可以談政治上的修補修復的工作。

例牌支持警隊，譴責暴力，維護法治啦

咁擺明呃腐皮喎

已經唔想聽，次撚次都係講廢話

關我地撚事，佢無論做咩我地都係5大要求同罷工

689預告林鄭出黎將會係講廢話

有無林鄭ge 25格 bingo表玩下?

強烈譴責扔國旗落海加破壞警局加堵塞道路，行為不能容忍，必定嚴厲執法

強烈遣責你地叫佢道歉請辭

強烈譴責 係我強烈譴責佢呀PK!!!

仲有15分鐘
買定離手

bingo表全部圈晒佢!

大家仲可以開個盤估佢遲幾多分鐘

對於有D人_______，我係呢度予以強烈譴責。
我重申__________。
我以為我已經講得好清楚，_________。

五大訴求 缺一不可

我冇返工，老細話理解

係遲到

你罷工要問過公司？
咁我搞革命使唔使問過共匪？
義士十碌呀！！
琴晚意圖強姦呀！！
出嚟同我地一齊行一齊走好唔好？
求下你

留名等記者爆佢seed

冇可能再道歉

已經冇訴求係要林鄭下台

樓主應該要正負皮調返轉

出宵禁

我估林鄭宣佈戒嚴出解放軍

如果你係醫護消防呢類緊急人員就算
唔係嘅希望你宜家改變主意sl走人啦

下台啦

仲有4分鐘

強烈譴責暴徒

唔好撚辭呀

唔慌有好野講。

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

痛心疾首，強烈譴責，繼續支持差佬，十分欣賞死差佬克制、專業

林鄭和黑警係人民公敵！

大燈Orz

有無bingo紙提供 想玩

官腔 譴責、 跟手話會聽民意聽聞耳聽聞以

唔會道歉

林奠道歉=中共向美國投降

bingo 紙

支持黑警武裝升級1.01

最後一分鐘
25正評 2544負評

強烈譴責...
...
...
...警隊

三篤屁

夠時間

開盤賭佢遲幾耐先啦 十三分鐘

遲

應該都係錄音機 純粹話比大家聽佢今日冇罷工

喂人呢

估計係屌國旗吹左落海

警察克制專業 1:0.9

罷左啦，叫人去集會

但未有人

林奠支持罷工

上面有

要求記者用大光燈照林奠

Do you hear the people sing

好反感

呃負皮可恥!

香港人嘅Bingo時間又到啦！

九台直擊林奠

屌我諗起林狗果首香港好

拒死十次都唔夠

遲到

錄音機仲錄緊音，所以未出黎

屌你比次準時ok?

仲接受

橫掂都係答廢話, 不如叫記者第一條就問佢點解咁撚鍾意遲到

佢面冇乜色呀，記者朋友請用大量反光板先影

又遲到

3分鐘

切腹啦屌你老母

依隻台
係咪講兩句就閃人

本身話9點半改10點，改完夠曬鐘都仲未見人

如果佢轉軚，事前一定好多二打六出來放風先。

塞ing地鐵?

有邊次準時到？

零四分啦🤣

屌你老母，又遅到

L. A. T. E.
diu diu diu diu

屌你老母 少少誠意都無

佢應該塞緊車

每人可以付出的程度都唔同

希望所有人都可以用自己的方法去盡力支持哩件事

我要返，因為我下面有N個依家返唔到要批佢地「home office」，依家自己一個頂十個，就係為左唔想佢地返到來時比人秋後話癱瘓部門運作，希望幫唔使成team攬炒

派糖，我會捐晒佢

特首帶頭遲到and 罷工???

3條L樣出
又係譴責啦
全部又係廢話

屌你老母 又遲到

賊婆八達通都唔識用，幫緊雜總含撚咋。

上次721之後都係呢隻台

係咪有人去癱瘓互聯網及通訊設施，去停止商業機構運作

we are not background ar 開始未

有29買大冷

諗住遲幾多

你地都知今日全港塞車架可？
塞緊車我邊有時間睇錶

屌你老母遲咁多

零六分

遲夠到未記者們辛苦了

係咪又做錄音機呀柒婆

遲到就唔好吹雞啦

屌，林鄭條粉蛋有邊次出聲唔撚係谷人數

出la出la

出左黎

出喇，好多人咼

遲到不但止, 仲要黎講廢話

強烈譴責

塊面好西

出現了

屌~又遲佢係咪想直播罷工呀？

7分鐘

黎料

特首 司長都罷工？

30正 2945負

請辭

特首出黎9up不如繼續罷工算啦 唔罷都罷左咁多日

we are not playing ar

仆街狗官

遲到仆街啦7婆

排好陣

邊個暴力呀你暴力

屌 講黎講去未三篤屁

食屎啦， 柒婆

市民受傷排頭

7婆把聲扮到想喊

道歉? 道佢老母

暴力行為打響頭炮

又係出黎屌

又死老豆咁款

得啦唔使聽落去

屌佢老母 玩大佢

記者們 記住班黑警係點對你地既行家

你地問既問題係代表香港人

所有問題一定要追到佢直接回應！！

國旗落海呢

暴力行為 中咗

頭個幾句又係串尻你班暴力未威者

死唔認錯

一黎就譴責唔會有好野

又係講廢話

一定係

錄音機

幾時死呀7婆

有冇人知點解佢講世界嗰陣個嘴要咁樣

咪撚扮道歉啦，我未撚見過有人道歉會遲到

又係呢個陣容
即係唔撚洗傾

真係支持黑警將武力升級
痴撚線林奠

又屌弓，唔洗有期望

邊有可能請辭，777強硬到死

屌，學下阿爺啦，遲到6分鐘

bingo 卡呢

譴責+1

死不認錯

又講廢話

佢講緊警察?

你明唔明依家係咩事呀…
回應下啦
5大訴求呀

條八婆嫌唔夠人啊

大家食埋個早餐好落自己樓下啦

係

遲到加強烈譴責 不如唔好出黎啦

廢話

警察暗殺市民呢

唔會道歉啦
又屌尻示威者嫁啦

製造炸彈

邊會道歉

罷工當日仲可以keep住講依啲

上面

完 唔洗聽

又氣油彈

有你咪唔自由囉on9

我聽算，我連佢個樣都唔想望

唔洗睇
行動可以升級

姐係要繼續
完

屌扮撚晒喊
之後又全力屌

愈聽愈嬲

國徽國旗，中

去食屎啦!!
講野有番D高度好唔好?

佢應該都係想幫市民安排下一次罷工

淨識得講廢話

氣油彈？去左平行時空？

記者應該而家拉隊走算啦

Rehearsal多幾次啦口窒窒

自由係香港核心價值

又廢話

廢話，錄音機

又廢話 又播錄音 好野

炸彈

轉台又9 up

我估
最強烈嚴厲譴責

一國兩制又中

專鬧香港人

但聽佢把聲都覺得煩

佢梗係支持啦
唔係到時黑警實逼宮搞政變，拉佢落台

訓著喇屌你老母

咪撚比佢走呀
林奠下台唔係訴求黎架

我地要真既雙普選!!!!!!!!!!!!!!!!!

記者們開佢拖啦仲忍

出老解？👌

依家個情況真係好撚似64
係咪要出老解了

林鄭政府都係想以暴易暴

屌佢想扮喊?

廢話 出解放軍啦屌你老母

bingo紙而家開成點

可以升級

講國旗先

廢話……

就嚟中曬

暴力暴力暴力暴力

市民受傷 係拜黑警所賜

收爹啦係你唔回應咋八婆

自己係度賭

屌佢老母
搞到咁都唔跪低

dum國旗落海

今日著黑衫

全部都係廢話

嘩屌
吱緊眼淚了林奠

都估撚到又係講呢d

突然覺得d濕鳩新聞稿其實都唔差
起碼唔洗太過浪費班前線記者精神

好似係你押上

博同情？

bingo ，原來係屌國旗

你一樣都唔回應
又係打經濟牌…on9？

佢支左咁多日眼淚終於支到喇

原來佢知我地有訴求 有冇聽錯

係，好撚扮野

唔安全唔穩定咪因為有黑警囉屌你老母

睇立場遊車河算

因為popo囉唔安全

喊乜鳩

眼淚呢？？？

出嚟9up 令人仲嬲

一國兩制 社會安寧

又出黎助攻！！！！！！！！！！！！

五大訴求阿 屌你老母

又想扮喊？

可能屌埋金紫荊像

收嗲啦柒婆 個社會咁撚差咪你同黑警造成

有問題咪就係你做唔到野囉

想扮喊

扮喊了

又9up

哭腔扮可憐 dllm

收皮啦
屌你老母

仲未有眼淚既

你唔拆彈入晒我地數?

香港咁撚樣我地唔賭邊有將來

屌你老母 林鄭月蛾

正係講錢錢錢
搵食 飯碗
屌你老母

有冇巴打Bingo就叫糊？

想嘔

扮野!

手金尸竹

扮喊又喊唔出

又chok把喊聲
淚都冇滴專業d丫

掟撚佢雞蛋

收皮啦 屌你老母

想喊，但喊唔出

講比黑警聽啦

吱唔出

柒婆你帶頭罷工先，香港人跟你咋

罷工係基本法權利 關你撚事

媽媽
你CONNECT左我地咁多人

笑死 邊撚度有呀

佢又幾好戲喎

玩分化

你都罷撚左廿幾日啦屌

好波！
手足可以繼續努力了

表達左你唔撚聽？

罷一日工會冇左飯碗

“有人可以選擇罷工”

罷工之母絕非浪得虛名

支那亡港之心不死

仲唔認錯 你食得屎

仆街林鄭

你老母冚家剷啦 咁多人死唔撚見你死

有幾好戲笑到仆街

和平表達
尊重人地翻工嘅自由

分化撚
冇人會中計呀

屌你老母全撚部廢話，問下自己邊撚個搞出黎？

廢老一陣又衝出黎
屌你老母你地有工番既咩

原本想玩 不過愈聽愈無引

咁多位,罷工係有效架

梗係話暴力，加強鎮壓，觸碰一國兩制底缐，侵犯中央權威！屌

玩分化收皮啦

返工
返工
返工

表達咗要聽要做先得㗎

拎基層出黎講
又唔諗下自己搞到幾多基層

又講翻工

未又係錄音機上身。佢唔悶我都悶

又出嚟辣火頭

記者朋友可唔可以屌7佢

講到唔關佢事咁

每日記者會

每日舉行記者會

完

一日唔返工就受影響 , 收皮啦屌
係頭家大洗定係真係咁撚窮呀屌你

分化撚no.1

翻少日工冚家產呢個家庭都幾撚廢

又想拉一派打一派？

佢用佢影響力黎屈得就屈

下次可能講核彈

又有4點鐘許sir出現

屌佢老母
哂尻氣

記者會有撚用
乜都唔撚答 乜都唔撚覆 乜都唔撚知

一罷工即刻彈哂出黎

每日出嚟做錄音機有咩意義

又用2014果招

屌你老母 完全無解決問題

4點鐘許sir

車仔面

唔係已經有咩？

警方每日都會有記者會

廢撚到

又嚟4點鐘許sir

又來四點鐘許sir

唔係本身日日開緊記者會啦咩

收得皮，淨係9 up 把撚

DLLM 係咁搵位入9 示威者

屌佢老母淋病

想日日抹黑示威者

又許sir

簡單啲，即係今日開始每日洗腦記者會，
由cctvb無間斷播

果然冇希望

想用經濟黎恐嚇？
回應左5大訴求未呀屌你！

唔死無撚用

諗左兩個月，終於諗到點回應
就係。。。。
每日記者會

又想學14年咁用交通阻塞做輿論壓力搏反彈

垃撚圾

得閒每日搞記者會又唔撚搞獨立調查

喂屌呀
又係無提到5大訴求
評論形勢
但係個核心問題就唔講

死鵝撐飯蓋！

屌你老母，講廢話

你打經濟牌會驚咩？

日日出嚟錄音機把閪咩

佢有邊日唔係抹黑示威者

哭腔扮嬲

逃避中

香港搞革命難就係因為經濟太好孕育左班港豬咋

GOAL ~~~~

點解今日唔講適當武力同極度克制

即係叫我地行動升級

鄧sir

我宣佈特首已經默許每日都示威
所以安排警方每日都賽後報告

又講廢話！講下廢話就可以人工袋袋平安！

DLLM

全部你同你個班子搞出黎
最暴力係你同班黑警黑社會
DLLM

擺明日日開咪用cctvb頻道洗廢老腦分化香港

靠你拉分喇張建宗

開始唔撐武裝政府，反了

係廢的

五大訴求呢屌你

佢舉行咁多記者會有撚用咩，淨係識得講廢話
幾時提下自己漠視民意同黑警打人？

又用經濟嚇市民

每日記者會
咁每日都問佢委任証
問佢點解可以暗殺
問佢點解示威都爆頭 打完人D黑社會就走
問佢點解可以當眾強姦

日日問佢日日屌佢

多謝一早起身番工既人

我地自己都開個記者會有無得諗

英美傳媒：下？原來香港人搭唔到車已經好大件事？

淨係識叫人返工
屌你老母 證明罷工係岩既

佢根本坐左係 office
班友向佢匯報乜就信乜
真心離地

收撚皮啦，無回應過市民訊求，一味話人地暴力！

林鄭又嚟拉攏廢老派民意 毒婦

緊守你老母崗位

屌你老母，頭先柒婆先話人哋可以選擇罷工
而家張建宗又叫人謹守崗位
究竟邊個先代表政府？

一早講左
一定要

推

張健宗啱啱係咪等於講

要開個官方台？

我屌老母
緊守你老母個崗位

又一堆廢話

咁咪變左大台

點先可以離地到 仲覺得上街班人會CARE經濟係點

張建宗講野仲有建設過柒婆

一定係癈話

講經濟？佢講完堆廢話個市即刻跌多百幾二百點

記者唔該大大力屌

講完廢話未

陳茂波走出黎嚇人

真

次次都死出黎撥火
性格決定命運

投票後 放上youtube

跌1000點都嚟啦 收埋個閪口啦

經濟下跌又關事

一個表態
一個安撫
一個嚇人

支爆

中東地緣政治關我撚事咩

你同我講特朗普、GDP嗰啲做乜撚野姐

屌你 貿易戰搞到經濟差 你想賴落示威者到？on99

死波叔，經濟衰退咪你哋政府搞出嚟

跌啦，跌個地球至知香港做乜事

完美配合支爆

都話啦
原本想洗錢換電話，不過見到政府攪到社會咁大問題 所以唔洗錢住

好似project present 咁，求期講，拖時間

政府自己管理不善搞到經濟衰退又想屈落我地到？

定性革命

同2014一樣咩都瀨落占中度

返去含撚啦囤地波

提大家香港都有地緣政治問題

又準備錄音機

記者朋友，你作為財政司司長，
聽到你禁講完好撚驚啊，陳茂波會唔會問責下台

佔中恆指仲升左

到依家都未有認真回應 我屌你老母

射波俾鄭若驊

越睇越嬲
監狗會幫審視狗隊行為有撚用咩，蛇鼠一窩
淋病淨係識得鬧人暴徒，最大既暴徒係你呀屌

林鄭都嗌光復香港 時代革命

一國兩制

多謝林鄭宣傳
講左兩次光復香港 時代革命

仲未來三年嘅時間要加倍努力

有無巴打可以cut 呢兩句

收皮啦 再嘈光復埋禮賓府呀

聽完佢吟唱加攻就可以出發光復香港

林鄭：光復香港，時代革命

唔諗下邊個做成..屌你老母

建議大家今日比人鬧既時候講
你叫林鄭答應五大訴救香港咪唔會再有集會罷工囉

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

瀨激進示威者搞到佢冇得出席活動
話要買重保險

林奠：正式宣布戰爭會持續兩三年

宜家都冇人想佢辭職，
個記者問咩